多謝今日一齊唱歌既手足，義載既家長，屌狗既街坊

好想同大家分享但ig facebook又驚有鬼

我知而家呢個時候文宣同突發好重要，但我都想出post

今日段大長征真係我呢世仔行過最辛苦既最長既路，但同一班手足一路唱歌真係好開心。

有的士狗想撞人，大家一呼百應即衝去踢車，仲有巴打屌鳩叫停既左膠

真係好開心有你一班手足，希望我地會贏，係煲底再唱歌。

都非常多謝一班義載家長無你地既話我地真係大長征去比狗拉

今日我真係好感觸，經過今日真係知道大家香港人係connect緊，我終於知我係為緊咩人去爭取。

我愛手足，我愛香港人，我愛香港！

光復珠海 澳門革命

叫佔機場個手足，雖然行仆街大家都想屌，但我地都不割。 不過呢，煲底相認錫春袋就走唔甩

光復香港

推到兄弟見到

推到姊妹見到

Up

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

叫春完畢

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

仲有東涌街坊圍屌9車
拖延佢哋出市區捉長征小隊

家長兩個方向塞 唔畀狗車追咬小隊
拖延時間畀隊友行去青馬收費站

仲有好多區街坊出嚟分薄狗人手

幫你推，唔小心負評咗，sor

義載家長表示
我多謝你班前線就真
你地先係英雄

給手足鼓掌

我地尋日個個都好擔心，但又怕唔夠車車晒啲手足，見到好越來越多家長黎真係好感動